攰到眼都打唔開

咁你係咪打凹凸字

語音都不會？

屎眼呢

為你張開

鳩毛開叉

又叉

鳩叉

高叉魔王

點啊平板- ， -

你真係有眼疾

係 得對咸豬手

笑你老母

笑你老母x2

我得一個老母=.=

死肥臉- -

我都想做- -

高富帥

一陣有人信咁點算

食花生